有無人覺得自己會搵唔到另一半

首先 而家香港D女仔 唔好講靚女啦
一般樣既 多數都已經有男朋友啦
就算無 都有一堆狗公狗衝緊啦

然後 仲要係無男朋友個一小撮入面
搵到一個適合自己既
大佬 要搵一個無男朋友既已經難啦
仲要搵一個適合自己既 已經係難上加難

好啦 我當你真係搵到一個無男朋友既
而又適合你既
但係你都要人地覺得你都係適合佢個個先得架
唔係都係要返屋企訓覺

所以 要搵到一個無男朋友又適合你又令佢覺得適合佢既
你地話幾難

做好自己先啦
得閒運動下
皮膚保養好d
努力d做野
機會呢d野話黎就黎

我 完全冇動力

我又唔係話無動力既
但係要搵 都唔知邊到搵到

咩叫正常樣？

啱,呢個世界要搵到一個可以相愛嘅人好難 好多時你鍾意人人哋都未必鍾意自己

姐係唔樣衰
望落去舒服

我反而咁諗...

首先 而家香港D男仔 唔好講靚仔啦
一般樣既 多數都一次溝幾十個女仔
就算有女朋友 都會keep左聊女仔有

大佬 要搵一個男朋友既已經難啦
仲要搵適合自己既 已經係難上加難

好啦 我當你真係搵到一個男朋友
而又適合你既
但係你都要人地一心一意唔花心先得架
唔係都係要返屋企訓覺

所以 要搵到一個唔花心唔周圍聊女仔既男朋友
你地話幾難

我都係咁諗
但近排終於遇到一個有好感
會好想一齊生活落去嘅人

點知打聽到佢已經有另一半
聽到嗰下個心真係拿住咁痛咗一下

sor我無周圍亂撩女仔
一中意左就好專一
所以先覺得難搵

如果亂鳩咁filrt我覺得應該會好唔同

i know that feel
因為我最近都試過

唔識同男女相處 就算想搵朋友都難

毒撚平時睇慣靚模av女優，一般女仔你睇得上眼咩
有心搵另一伴，我建議你地扮成女人影幅相，用返呢個標準搵女就差唔多啦
除左樣當然最重要係內涵

下，已經諗住孤獨終老啦喎
你揀人，人揀你 有d女仔無乜心動既感覺比到我 又無去追 但到你想追既其他女 人地又係咁諗
自問對女仔專一 又如何

利申：a0 已經番緊工 覺得無機會識女仔 唯有砍掉重練

巴打 你咁講就唔岩啦
就好似D女仔 平時咪又係睇oppa
咁佢擇偶會唔會擇返oppa先

反而搵朋友我ok

係 實在太難啦
我只求對我好唔會搵第2個

我覺
不過我係絲

你鍾意既人鍾意既係你
係一件好難既事

絲

無所謂

我就是人辦

我揀人 人揀我
靚仔靚女唔係必勝
最緊要有氣質

但我公司 嫁唔出既阿嬸多過娶唔到老婆既阿叔喎